BU non jupas 詳細討論區

想問下有幾多個巴打收到BU journalism offer
咩類型都可以令出嚟講家

cj？

垃圾浸小就咪撚拎出嚟講啦 0討論價值

浸中都詳細討論?

lm

過來人問下啫

Bu music interview + offer god

Social work offer god

有人係下星期六in bu isem?

有

你city?

Bu biotechnology concentration offer god

Bu Offer God

city又點？ 勁過你地浸中就得

Econ god

好撚串

想問下pra interview 著suit 定smart casual 好緊張 會問咩多
有冇同路人？

Suit

入浸小悔終生

Ching係in ad定pr?介唔介意講講cgpa

打去admission office 問啦

Public Relations and Advertising喎
Cgpa3.5或以上有conditional offer / direct offer 啦
係低gpa先要搞咁多嘢

其實bu science yr1 entry interview開始左未？3月有冇架 ？

Year3唔係有得揀major咩ad&brand又或者pr

同問...
有冇報咗BUCJ嘅巴絲收到conditional offer...
可唔可以講吓

利申 報左general steam Y3 entry,
咩offer都冇😭

我真係好想讀新聞呀！！！

cs？

有冇finance？

二月尾in 咗 offer都派埋

GPA幾多?

Nonju制度真係冇人摸得透
3.2可以有offer, 3.6幾就可以咩都冇

浸中就係自知之明 知自己廢唔會收高

我3.6幾都好廢㗎，收我啦唉
真係好想讀journal...唔通我真係要走去樹大
唔想行到依一步呀

HKUSPACE...

想問有冇ching收到bu chem既offer好擔心 手上一個offer都冇

有無人in 過 sociology
想知大概流程準備

Bu offer神
好想入到bu

Gpa幾多？dse eng 都ok?

想知bu hrm派左offer未

DMC offer god

中文係咪派咗offer?

有無報city?city tvb 同 mc 都多人簡架

City ielts 要6.5, 玩不起。

First choice?

dse英文3就可以報

係

hrm係咪仲未派offer ？

Biotechnology
Offer god

咁快，上星期一先in

3.61, 仲未考ielts, 六月先考, 所以應該冇機

巴打有啲嘢關於PRA想問你 介唔介意留個TG

你地interview 有冇帶transcript?

Bu歷史派咗interview未

巴打收到interview? 想問下gpa幾多

Bu econ offer god

Bu chem offer god

仲有人未in 係唔係冇咁快

bu offer神

hrm offer god

GIS有interview 未

加油加油！ 我係上年經non ju入到j 有咩可以問

可以留tg?

有人係八月尾先有再入黎 我仲有city tvb mc offer

你mc offer幾時收到

想問有冇人知上年科Geography interview 大概問咩
聽日in

有冇人知sw幾時派offer

mkt offer god

唔收親生仔都正常嘅 唉
太空人冇機了
IJ FJ都有interview, 係CJ冇。。。policy真係唔夠你玩,
想讀新聞，CU BU唔收，
得返最壞打算嘅樹大了

有冇人報咗bcom acct

大約幾時會派offer?

唔好問我我重未有interview

岩岩in完geog

Bu chem幾時派唔想去city比人閪

有冇人知offer大概隔幾耐會出？？？

Bu 中文系 Offer God

想問下Geog要幾多GPA先入到

想問下geog幾時先會派offer架？

Bu isem 收幾多gpa

BU offer god

巴打主修咩樂器？

Violin / Composition

bu geog god

我都幾諷刺下有apa interview 但無Bu main round interview

Bu econ

Bu isem 要唔要pre intro

呢科係人都收，最驚你唔讀
*良心建議，唔好諗bu bba

但Bu hrm都算出名？

唯一

唔收咪唔係人

ISEM 既巴打聽日in幾點

好晏 5點

我4點 , 巴打intro 打算講咩

想問下China studies幾時派

同問

要intro咩

你報左咩stream

Apa有冇second in?
Btw bu non keyboard major可能下一輪先in不過唔肯定

Final 都in完la, 依家係屋企等apa 消息

BU通常面試完之後隔幾耐出一次offer? 宜家仲等緊佢去好緊張。

apa咪仲好過bu
Good Luck!

不過我都想住hall,因為頂唔順屋企人日日噪。
所以都係見步行步，有bu就入

bu biotech offer god

Push

BU ECON GOD

BA/BSC岀咗interview/offer未

bu hrm 派offer未

bu offer god

sw派offer未

Econ

BU OFFER GOD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

bu offer god!!

唔該曬，祝各位有offer

有冇巴打絲打收到sw offer

會

我想問下BU non jupas transcript 係咪要upload 最新果張？

Bu 中文系n手飯god

除非d人收到中大、港大中文系
否則都唔會reject個offer

真心想知靠interview 收offer嘅有幾多人
唔洗interview 直收offer個堆都冇咗10個位

好似無乜聲氣 唔通嗰啲人唔上連登

BU中文

識人會reject
good luck

Ching係咪in得好好，你句讀做成點

自問in得唔算好，句讀都唔係啱曬
我都唔知點解佢派比我

有冇交作品集

冇，個個出去交，得我一個冇

Extended round先報有冇機

BU OFFER GOD
兩位in我既Dr.

N手飯 god offer god

巴打知有幾多有offer

BU OFFER GOD!!!!!!!!!!!!!!!

再拜下bu offer god🥺🥺🥺

拜offer God

BU OFFER GOD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

In finance at

*ar

non ju finance過來人

Hrm offer god

Bu Offer God！！！

bu gis 有冇人收到interview ar 利申我冇 cgpa 3.5

3.8x
唔記得等左幾耐了, 不過好快
我嗰陣係第一批收offer

Offer god

Bucj係咪出晒Offer 㗎啦
救命 到頭來都係乜都冇
呢兩年咁就冇啦

利申 太空人 唔係親生女 cgpa 3.61

BU OFFER GOD

BU OFFER GOD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

acct 派咗offer未

我都想知吖

BU OFFER GOD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

city tvb/mc有冇報

隔離po話派咗

我乜都冇

Econ表示

求Offer God賜我finance offer
成功入返u嘅話我即刻去捐血

Isem offer god

有無人知幾時出

我都係。

ISEM in得麻麻
唔敢諗有offer了

我報senior entry吖，你呢Ching?

請問hrm出offer未
拜拜offer god
好想入好想入

Bu music offer god

我想學音樂ar

year1

等到而家都未有interview

求bu isem offer

有冇人知in完幾耐會收到通知呀?

Cgpa幾多 邊間cc

3.4 HKCC

英文有3？

好快有

出左offer 啦gis 啱啱有 no interview

禁無3無ielts呢？

冇interview 直岀offer巴打你GPA 幾多？

hrm offer god
有offer會好好做人

hrm offer god

有offer會即捐血同捐錢
好想有書讀

cgpa 3.5 中英2

有考ielts？

冇ielts

Cgpa得3.2 冇機喇

有人會reject咖嘛，唔洗驚啦

conditional offer定direct offer???

承你貴言啦巴打

BU film 後日就interview 啦 有無巴絲都有film interview ?

我想問firm offer係咪即係direct offer 唔洗睇gpa

BU OFFER GOD!!!!!!!!!!!!!!!!!

巴打點知的

我有朋友讀緊

Ching知唔知到時有offer嘅話係會寄信俾你定係send email俾你？

我有同學低我cgpa 小小, 佢英文都有3
大唔大機會

大 ching 有冇報其他

Bu 係咪一定要喺due date前交文件

星期五in film
好撚淆

報左CITYU IM+MKT
POLYU GSCM
應該冇offer

In曬！

social sciences

policy

巴打IN了IM ?
問咩題目

大鑊

bu finance offer god

佢應該唔會收啲冇讀佢個啲科既人咖

有無巴絲係in左AVA 日日等排offer嘅心情....

BU offer God

中文系N手飯god

Bu translation offer god

isem offer god

唔知，好灰

我都係

唔緊要！仲有一年！撐住！

大家可以定期上bu個網check有冇offer，佢嗰到會出左先，跟住過2日先會出email

利申：上年入bu yr3

邊個位check

而家先三月 五月大把n手

你in幾點

有冇人有perm offer?

3:30 pm

bcom acct offer god + interview god

有冇人收到mkt offer？

係咪applicant status個度？

收到GIS interview 了

加油呀！

Offer God

想問下ching 介唔介意透露下gpa幾多

3.34

BU OFFER GOD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

bu offer god 求下你俾offer我

Econ係咪唔記得左派

HRM offer god
就快一個月都未有消息

Bu offer god

Bu translation 有冇人收到offer

有冇人收到hrm offer
佢幾時開始派啊
想有書讀啊

BU OFFER GOD!!!!!!!!!!!!!!

Acct senior year幾時派offer呀

你係咪in 14號

有冇人收到envs offer

BU OFFER GOD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我都要BUCJ嘅offer呀....
N手飯都俾我啦！我會好認真讀書的
求求BU!!!!!

好想打去問

成個月都未有消息

想問你地幾號in hrm
因為我in個科係8號 想計下幾時到自己個科

我26號先in

2月26 想問下你地gpa高唔高 見佢上年average 都3.51

咁照計應該派左？都成個月？

3.7x

仲係in progress

我28 in
等到4月都未遲

因為我見遲過你地in既科都派左

database 有講大約一個月左右就會出result
唔洗急

低過上年個average其實係唔係機會細左好多

講緊邊科

Hrm/ entrepreneurship

bu marketing yr1 出咗offer未
1/3 in

下？姐係hrm已經派左？

其實入acct year3, gpa大概要幾多先會入到？

上年database

Ok

BU film offer god

Bu Offer God
n手飯 God

出左interview啦？

BU OFFER GOD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

bu offer god

Econ 幾時出啊

Offer god

我都係2月26號in
得3.53
唉
好驚冇書讀

3.53應該唔會掛
如果你都無，我仲更加無

唉
身邊個個都有offer
反而自己就。。

我得bu 一個interview
如果連呢個唯一機會都無，咁點算

冇報CITY IM/ POLY ITC?

有報IM，但無Ielts
比人under review 咗，無interview

我英文2冇ielts都有得IN
全世界IM都under review緊啦

咁可能我低cgpa

有冇人知bu applied economics 伏唔伏 同讀乜，易入依科？

有無巴打bu econ in 左可以講下題目

OFFER GOD

isem offer god
一個星期了

bu offer神！！！

pra pr 出咗offer 未？

3.6 有冇機？

ISEM OFFER GOD

巴打 cgpa幾多

第2輪 interview?
小小時事題+ self intro

唔係 我琴日凌晨先收到email

BU OFFER GOD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有冇人知bu acct senior大概幾時出offer

我都想知 但我估佢應該黎緊呢個星期出，因為睇番junior係隔咗兩星期先出offer

Bu自資degree好唔好

加油呀 你介唔介意share下gpa

3.4 interview仲要麻麻地。死得。

一樣喎 聽講佢最後都係跟分派 所以我先驚
你有報city poly acc果D

冇吖。我靜係報咗BU...我覺得自己報其他大學都冇機

有冇有報mathematics science 有offer GPA幾多可以講下

bu soci offer god

不過聽你咁講，我估最後個批有offer嘅都會係interview之後兩星期嘅後三日內都會收到。真係好頹吖宜家。

你係咪14號in 如果兩個星期就應該係黎緊呢個星期派

係吖。ching你都係？

係呀 我都係14號In 1點 haha
兩星期後三日 姐係大概4月1?

係喇。大概都係呢段時間。

所以要長期mon住個application status好驚自己真係凍過水。唔想就咁就算。

email sd ga ma 我希望佢29號或之前出lol

拜拜offer god希望大家都有offer

你有冇2nd choice interview

我好on居地靜係揀咗一個。acct係first choice....相信冇人會同我一樣。呢排壓力都好大，成日發惡夢同埋甩咗好多頭髮。仲辛苦過dse個時

bu marketing yr1出咗offer未

你愈大壓力 代表你愈緊張呢樣野 上天唔會比你白費心機

放鬆啲啦 上番去搵工intern 仲辛苦

仲未有interview 玩完

Ching 好有愛連登有愛多謝你吖！

加油吖Ching!!!!!!!!!! 求求interview god!!!!!!!!!!!!!!!

offer god

純粹想知

無interview

不過我係year1,同埋只求八大。

所以都係彿系咁對待non jupas

有得揀點解揀bu

利申:bu

有得簡邊有人想簡by

BU校風都好純吖 同埋interview個陣見個校舍都幾靚、好impressed

Film n media係咪出哂interview?

有冇人知收到offer, 比完留位費仲有咩要做㗎？

去campus 搞申請

建議你可以搭車去下其他u參觀下比較少聽到有人會比bu校舍impressed
驚你去到三大會o咗咀

Bu econ派左offer未？

之前去過三大參觀，覺得大得交關，行死我咁濟。同埋有次睇CU個解剖室，入面好多條屍，但唔知點解會聞到飯味。好嘔心。印象唔係咁好。

好似仲未in完

Btw Econ god

咁有冇deadline，話要幾時做㗎？

有冇人最近有收到ppp interview

有冇人將bu acct擺second choice

你打去問

一個月前 3月8日有

Bu comm有冇消息

medic仔先要擔心呢啲野

Bu business科 late round interview係咪有排都未派 定直出offer

China studies sociology 出左offer mei?

我愚人節先in

好揀唔揀 揀浸中
怕你地讀一個sem都後悔

唔好話唔提你地 咁撚多過來人提咗你哋都要去就仆街唔好喊

咁second choice擺商幾時會睇

師資都差？

真係好咩？

純粹問下 唔知

有得揀你估我想去浸中？

bu offer god
求下你俾個機會我

唉 有其他offer就唔好喇 好心人上

咁你再簡 會寧願讀sf定讀bu?

睇你讀咩科囉 除咗comm其他科我覺得可以揀SF都無大分別

知唔知comm non jupas幾時有消息 點解main round都未有interview/offer個啲

grad咗喇 你要問其他巴打 sorry

咁點都好過ou先啦

BU OFFER GOD!!!!!!!!!!!!!

今日已經星期一了。好不安吖bu acct offer god

你yr幾

Yr 2

想問film n media art係咪派哂interview同offer

Bu Offer God
中文系n手飯 God

Hrm一個月喇等咗

N手飯god

3月1日 in完bu sw
差唔多一個月，應該差唔多派offer , 自問interview盡左力了
求下offer god派個offer俾我
我第時會做一個好社工服務人㗎啦

offer god 求下你俾offer我 我會超級認真讀書

n手飯god
最後呢個sem我會好好讀書

有冇巴絲係3月8號之後in既科收到offer

in 都未有得in

請問你係yr幾

2

Hrm係唔係仲未派offer?

Bu acct offer god

想問下bu econ 除咗3月7號in之外仲有邊幾日？
同埋佢派offer 係分開幾次派定係in哂再一次過派？
Offer god

巴打你7號in?

係
有冇人有消息

我個科8號in
好似都未有消息

咩科

interview派哂啦應該，bu film offer god

Rpe

Bu econ 會唔會派咗一round offer 先？因為見到今年年隔咗成個月先有第二次interview
見到上年都係隔2日就再in
offer god

舊校咪中學feel 其實新校都唔好得幾多

BU OFFER GOD
Film&Tv大概幾時會出offer?

BU Offer God
N手飯 God

BU Offer God

愚人節in econ
offer god幫下我

bu cpw有冇人in完出咗offer知唔知今年大概幾多個位

HRM
一個月喇

Bu 中文N手飯 God

BU OFFER GOD!!!!!!!!!!!!!!!! 安已不。

Bu interview god

Bu finance offer god

BU finance offer god
求下你俾個offer我 我會好好讀書

Bu acct offer god

求你賜個offer 我

bu isem offer god!!

真係好不安好不安好不安好不安好不安。

bu non jupas要追返啲ge科好鬼煩同好多野做
所以大家唔好入尼讀啦
唉，幾時完sem呀
入左尼讀之後，2個sem都好似唔係讀緊自己鐘意嘅科，讀到懷疑人生

你讀緊咩科

想問 sw 有offer未？
同埋gpa 收幾多，唔該。

yes

我尼個sem都19cred
加埋上個sem就讀左7科ge，仲有普通話同vm未讀
唉，勁唔鐘意bu啲功課疊住尼幾個禮拜交囉，以前都唔係咁嘅

有冇人已經收到BU acct offer?

有消息la,岩岩收到offer

bu entrepreneurship 派左offer未

Bu China studies sociology offer god thanks!!!

Email 定睇status?

+1

Hrm 直頭in咗成個月都未有消息

bu econ 幾時派
offer god

短訊再加email

想問BU通常in完幾耐派offer？

mkt yr1 大約幾時有消息
3月1 in

有都唔好讀

想問下巴打你今日幾點收到

2星期

些些Ching

收左好耐 claim埋

Email and phone message

五點

5點正？

同埋係幾號in

Senior entry????????

Year 1 entry

BU finance offer god
好想讀呢科
求下你俾offer我
我好有心

In得好好？gpa幾多？thank you

有冇人收到bu pra offer

有冇地理人喺到？

Hea in. Gpa 3.8

你讀hkuspace?

Hkcc

有頭髮邊個想做。。。。

睡前拜拜offer god!!!!!!!!!!!!
BU ACCT OFFER GOD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

pushoffer god

知唔知bu mkt出offer未？

訓前 拜下
offer god

ISEM cgpa通常幾多有offer

絲打cgpa幾多？

BU ACCT OFFER GOD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Bu 中文系N手飯God

安已不。今日應該派bu acct senior entry

希望各位巴打今日都可以收到bu acct offer

希望啦

想問你地acct係幾號in

14/3 今日已經係第二個禮拜

我有科8號in都未有結果

有無人呢幾日收到bu cst offer

Bu isem offer god
我愛浸大

希望真係未派啦
睇database發覺呢幾日好似好少派

Isem既你地幾號in

佢好似得一日in
全部人係哂16號由朝in到晚

巴打16號無比人叫去in

我唔係呢科
我個科係8號
但好似到依家都未有消息

hrm一啲消息都冇

巴打 祝你好運

Hrm係咪1號in

巴打cgpa幾多

Econ offer god

2月26成個月

below 3.3

一齊集氣

冇人講咁可能真係未派呢

係即時send俾你？

極度不安。
想知收到acct offer嘅盆友係大概幾點收到offer

今日?!!!!!!!!!!!!!!!!!!

距離interview已經過咗兩個禮拜了。差唔多今日派offer喇

各位ching

我想問吓year1報non jupas係咪會睇DSE分，我啱啱發現原來自己個DSE分過左上年個mean

利申：因為英文2左要做asso仔，但洗心革面考翻ielts 6

Ching我同你同一日。但都無消息🤦🏼‍♀️
一齊加油 💪🏻💪🏻

收到bu econ offer 個位朋友可唔可以分享下?
係唔係3月7號in?

宜定真係好不安。做咩都冇哂mood...

*家

SW派左未

定係打電話去問下係咪今日會有senior entry acct 嘅offer???!!!

有請巴大問完分享, please

負面情緒來襲。
日光日白向度喊。
究竟為咗乜。

宜家放lunch，要14:00先有人聽。

巴打等陣打？

巴打唔該曬

出左？

係吖。

好心緊。好想知。

*急

見到有個year 3有

飛咗去留言信箱吖。

試下打AR個邊？

岩先打咗去問，佢話出offer嘅時間都係depends on個department，總之一有offer嘅話你個application status就會轉，同埋係會即時收到sms+email。

*冇特定時段係出offer嘅*

唔該巴打
之前我打去都冇講咁多
原來出offer係department決定
一直以為係AR決定

好頹吖宜家

但我之前打去department 又話將資料交比AR處理

求比offer 我會努力

好亂吖一人一個說法邊個先岩

用太極推波，BU武林絕技

Ching好風趣

啱啱發現 bu acct 個 programme page 入唔到...........
Wtf?

岩先我kai到向天父禱告。
仲發誓入到BU食素一年。
係咪中毒太深。

但係我入到

可能佢地department已經做緊野，轉你application statusChing有offer喇應該！

可能係我campus部電腦費， sorry

巴打我手機都入唔到，但finance , applied econ and management 都入到

pp
呢到禁view website 後死link

但係我仲入到咁我應該冇offer了。。。

Nonono,講緊 programme 介紹個page , not admission one
Still hope bro

Bu 中文系N手飯 God

心血少吖Ching！

想問大家Extended Round sign in左之後係咪仲係Submission of your application is accepted on (HK Time)？

周柏豪個廣告...仲以為有offer...

+1 平時無廣告，但今日四個廣告短訊....

多到hihi.......俾假希望人地都有嘅

入黎一齊等啦

Channel黎既

點解今年咁遲都未出架

可能因為今年遲interview
E.g. acct 上年2月中in,3月中派。今天3月先in

我地講唔到野....

我都係咁 想問下你in左未? 乜都收唔到

I’m kai 子。

未啊 可能因為係late application

巴打重開？

係宜家研究緊點開

Thx巴打

開咗新谷喇！快d入黎啦！

isem有未
Bu做野無乜效率⋯⋯

吓，普通話易考架咩？我tran唔到普通話囉同埋唔想考試

va

係咪報ISEM既人都好高gpa?

BU中文系Offer God

唉，我讀左兩科普通話都tran唔到不過都嗰句，生平最討厭考試寧願去上堂

有冇人知late round等幾耐先會有消息

巴打幾多呀?

3.4 只求有N手飯

識人3.8都報⋯⋯
不過dse2 無ielts

唔係話mean收3.3上下喳咩

BU 中文新聞

想問bu social work出offer未

有無人收到marketing

我愛浸大啊

如果大家之後收到Eng lit and lang offer ，係度講聲

做咩想不開🤦🏻‍♂️

有冇報comm既人

有無isem 收到？

Hi 你報咩科啊

我冇揀major year1

英文冇3 創寫interview都唔俾我

BU N手飯GOD

Bu offer god🙏🏻🙏🏻🙏🏻

知唔知GIS interview 會問咩

Bu in 完通常幾快收到offer

有冇ching 已經有bu econ offer?

有冇人有tesr1 comm interview

Year1*

求神拜佛去第二個post啦

Bu entrepreneurship

幾時先出 等到頸都長

BU 中文系N手飯God

bu sw開始派offer未呀1個月啦

發覺今日有幾科in左一個月左右都未有消息

*今年

創寫賜我interview!

bu acct yr2 派未

想問呢科有冇派過interview?

bu geog offer god

有
已經派咗兩批

想問bu睇唔睇second choice?
我1st choice 係中文有interview
2nd擺左創寫冇interview

唔睇

Thanks

cpw有冇ching interview完出咗offer

邊個Department 先？

Physics 我放second 有得in

利申：唔係今年nonju

Eng lit and lang 派咗未？

2個都係文學院啊

有冇人知bu isem幾時先出offer呀?

日日提心吊膽 等到傻

BU N手飯God

Bu Offer God
in完過咗半個月

In邊科

bu mkt多唔多n手飯食

幾多個已經收到hum?

浸中冇討論空間

HRM

派咗hrm未？

finance係咪派左？幾位finance既巴打都唔見左

收到bu offer
大家加油 一定會有offer
多謝offer god

恭喜曬
Bu his仲未出interview

acc？

hrm
in咗成個幾月

想問幾時收到？
幾多gpa?

啱啱收到
3.4 gap year

可唔可以睇下email

恭喜你

恭喜您啊
我都好想做同學

有冇報左bachelor of comm year1entry既人

你幾時in

2月26號in

都喺hkcc?

想知有冇唔係hkcc既收到offer

好似見個個都喺hkcc

恭喜哂🎉

先恭喜你先🎉🎉🎊

大家一齊9月開sem見

Bu music interview god

Bu GIS offer god

識人收咗

派咗finance未？三個星期啦

想問有冇巴絲in左rpe後有消息

係咪direct offer，佢邊間asso，gpa幾多

Conditional offer 3.0 hkcc cgpa 3.6
Btw佢唔洗in

佢會唔會要呢個offer
btw 我琴日in完 希望有offer

佢交咗留位費 不過佢要唔要應該唔影響你有冇offer

不如叫佢加我tg 我都係hkcc 我3.5 no interview 都有，交左留位，應該都係浸中咖啦

想問gis interview點派架佢揀定係跟gpa派

想問下business科offer係咪會分幾輪派架？

gpa in, 我啲fd3.2以上都有

派晒未我3.2以上都冇收到interview

完左interview啦。。。。

Mkt 1st round個d 20/3都已經比哂$
想問2nd round幾時派啊

叫佢加你tg做乜
ching你好似係hkcc spa? 咁你自己搵都搵到邊個3.6

想知

hrm？

首先恭喜🎉🎈🎊收到hrm offer 既巴絲

收唔到既唔好放棄💪🏻💪🏻

利申我收唔到🤦🏼‍♀️

想問下收到offer嘅話，係唔係會同時收到SMS 同 email?

以為你報喜

唔係spa呀

好似好多人都收到

報左late round 希望快d有消息

我yr1 acct擺左second choice 到底幾時會睇幾時有消息🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

不要輕言放棄

咦又係巴打你一齊等待柯化！

仲未有hrm

pra等食n手

n手飯god

isem 有冇咩消息動靜
求答
祝各位早日收offer

推

BU offer godddd

想問有無SOCI消息

Soci 出未呀

有無人放棄中文新聞offer啊

bu acct senior 有消息未

我都等緊
offer god plz

想問8號in左宗哲既巴絲有消息未

有冇人知offer係唔係通常1日派哂

啲位咁少 覺得一日派完

Gpa夾係中間真係好慘
水泡又唔比你先
勁科都係唔比你先
大家一齊加油

已經in完3個星期喇

Bu acct 到底幾時出

有冇想入film嘅同志啊？
22/3 interview咗
Lecturer話4月中到有offer
求bu offer god眷顧

Business既話如果有city/poly就千其唔好要bu
搵工好輸蝕

利申non ju bu bba 18grad

唉 都唔到我揀 巴打而家點

你讀bu business 咩major

我搵工好努力 而家返個份工都算唔錯

我都等緊呢個offer

去我新開個討論區 19/20 bu non jupas comm film 傾啦
次次睇專區都好少人講film

sorry好似阻住你地討論non ju對唔住各位

BU Offer God
BU N手飯God

其實依家係咪已經round 2

其實bu hrm係咪最岀名？

想問下Bu accept offer，係咪睇嗰個PDF就得，即係交完錢再去bu度confirm? 因為佢本身個admission page係冇一個位可以Accept Offer

Bu acct派左未

派了

未收到😭其實bu acct派得多唔多

我唔知.0.

想問下最後有冇bu offer?因為我都係放physics second choice下星期individual interview 同埋幾時會出offer?

前輩可唔可以指點下我點樣accept offer? 係咪比完錢再去bu admission office 度confirm 就ok?

呢d野email會有寫架喎 一係你就打去問

China study yr1係咪收好高
同埋會唔會有in？

應該係 睇封信係咁寫 我都驚做漏

好，謝謝大家

我之前去office accept offer 個陣，問佢會唔會send email黎，佢話唔會send 唔會轉status，佢話去佢個到攞左正本offer信就知係claim左offer，佢仲提我reg summer sem同upload 學生相，利申啱啱upload 左相

我都唔知有冇做少野，如果有提下我地

Accept offer要upload 咩相...

係咪所有野都要係佢俾個deadline 之前做完？

係呀

如果唔做當你reject offer

.0.
咁係咪要俾完錢先去admission office

6月唔知幾多號前upload學生相，整學生證

係呀，我比完錢就去

好迷茫但多謝你

可以留TG 同你講

或者BU Tg gp問

好

最尾去咗Bio

因為Bio 我放First choice 然後無In 直接比offer我

所以我唔知physic 有無比

我都放咗applied bio係first choice 咁係咪姐係我first choice冇offer?

想問下translate派咗offer未

想問下有無大佬收到bu biotech嘅offer
順便拜下bu offer god

Bu acct n 手飯God

bu geog offer 我等緊你呀

唔係

因為我In 完佢先出比我

唔知兩個Department之間有無協調過

派咗一個禮拜左右了

bu 既商科普遍係咪只係收3.2-3.7
>3.7係咪無望...

想問8號in宗哲既有消息未

知唔知bu acct收幾多個 仲會唔會再派🤦🏼‍♀️

Hrm派左offer未？

派左了

PRA 係唔係派第二round offer la

想問下有冇ching收到isem offer
in 完都過左3個星期
祝位位有offer

Ching cgpa幾多
利申 3.7x

幾號in

巴打已經收到？3.7x都揀isem咁浪費
利申below3.3

好似一律都係3月16號in 哂

isem真心麻麻 呢科個定位好奇怪

我估今年大概33個
利申上年食幾手飯 6月尾先收到 唔洗急

想問bu so work so sci offer出咗未😖😖🙏

想問下hrm year1出左offer未 淨係見year3出左 係咪啫係year1都出了 但database未見有嘅

其實bu econ offer 係唔係會分幾次派?

等到好心累

n手飯god

cpw第三輪interview幾時係咪要in埋第三輪先開始派offer

BU Offer God
N手飯God

bu geog 有冇人收到offer?

有冇人accept左bu hrm offer？

今日交錢

會放bu acct 接實

Yr1?

有無人3月1in完sw , 有無人已經收到offer

請問bu hrm同cityu hrm邊好啲?

City 個名好聽D exchange機會都大D

yr 3

City 搵工易好多

Cpw今年係唔係少咗人報報

體感多咗好多

得10個位

點解仲未有entrepreneurship.. hrm acc econ都派咗

Sociology 派未⋯⋯

兩間都有offer

唔係派左好耐啦咩

暫時得cityu

交左留位費？ bu hrm係出名啲既，但city整體好啲 我都想要offer

我都想要bu hrm...

今日交咗留位費，個靚仔職員提翻我year3可以報summer sem, 但係我點知要報邊個course架。。。

交咗啦，祝你早日收到offer啦

未有interview

岩岩報左extended round 係咪咁遲報都冇咩機

幾時派

Data base有得睇

有冇人會accept china studies既soci offer不如留tg做個同學

Isem 幾時派

但我唔見有嘅。。

Bu music second round interview 開始左味？

有無已經去BU交咗receipt 同 transcript 嘅手足

我，不過我year 1

佢係咪淨係比咗張正本offer letter你就無啦？

Yes

尋日去左拎信accept咗。不過希望我地可以等到更好嘅offer。

BU English 派咗未？有冇人收到？

bu sw收到year 1 offer了

多謝offer god🙏🙏🙏仲未收到offer嘅巴絲打一定都會等到㗎

巴打讀邊間

BU中文系N手飯God

hkcc你呢

Same

Ching in左邊日

你係咪岩岩上完city culture

冇in
早兩日收到offer

其實pra係咪淨係gpa in無interview

以我所知prapr 1/3同8/3都有interview

但見到個個pra有offer都係no interview嘅

Comm dmc其實有冇interview

No interview...

Correction 係有

點解我睇到連登個database個個dmc offer都係打no interview

最下面個兩個話有

如果想year2報返bu year 1 junior entry commu
但中文2咗 bu嘅話係咪一定要考返igcse / dse

關唔關係咪main round事

因為下年year2報
依加都想早啲知多啲廢事到時柒

最好就考la 唔差在個兩千蚊

保守估計interview 個堆未派
上年database都係派左唔洗in個堆先